有冇人好想睇英美瘋狂制裁香港

馬凱的申請被拒，事件隨即被國際傳媒廣泛報道，馬凱任職的《金融時報》在10月8日繼續跟進事件，並以「香港的舉動有違言論自由」為題發表文章，指北京加強對香港的操控。更重要的是，歐美官方也已就此作正式回應，英國外交部和美國駐港總領事館分別「對事件表示關注」及認為事件「非常困擾」（deeply troubling）；歐盟更直指「有關決定似乎出於政治動機」。可以說，事件明顯已提高至國際、外交層次。

焦土 啪啪啪
焦土 啪啪啪

好想睇成個歐洲+東南亞封鎖香港人入境

我想睇日本取消特區護照持有人免簽證待遇多啲

取消香港高官及其家人外國護照已經夠玩

鑑於美國郵政向香港徵收的當地郵件派遞收費大幅上升，我們別無他法，唯有增加有關郵費。鑑於是次寄往美國的郵費加幅甚高，香港郵政為表示願意與顧客共渡時艱

開始了

外國肯咁玩
全香港肯定慶祝三日三夜

我夾100蚊買煙花上大灣區慶祝

想復刻古代香港漁村特別版？

英國呢啲濕鳩國家就算撚數啦

為咗舐共連推英女皇做雞都肯

旨意佢就死得啦

還掂英國都係睇美帝頭㗎啫，等美帝取消香港關係法好過啦